呢個世界真係好撚on9

利申：大鄉理，坐左廿年啱啱放出泥。

坐埋右tim. 放埋出沙tim.

頭先去元氣食，屌你老母要用自己電話掃code落單。on 撚柒9 乜撚野都學晒大陸，屌你知唔知咩叫私隱，問都唔問老撚馮要用我部電話，我有批準你用咩？痴撚線。

電話掃code 唔係咩大問題，果種係咁架喇，我地鐘意點就點，一係跟一係咪撚食丫笨果種mind set簡直蝗到爆。

以後唔撚食佢。

講乜都好，堅拒蝗虫文化入侵。